創 科 局 有 咩 用

五百億整撚左咩閪野出黎？
幾時研究人工閪解決香港市民性需要？

創科局其實係掛名嚟
政府連連泵水俾佢，上年俾左500億，你話佢啲錢洗左去邊

垃圾

9

同其他局差唔多

其實漏咗個字
應該叫創科水局先啱

500億研究左一堆無人用既閪app

$4000

問楊生